眼泣毛好痕

r好唔r好啊？

試過手多扯甩咗 依家怕怕

老坑先會咁叫

rrrrrrrr

我復古

真？

我一日最少拔6-7條

試下冇壞

未叫你發言

剷光佢

我好壞

打把仔

一滴bb洗頭水開大半杯煲過嘅暖水，濕棉花抹眼

你咩事？

收嗲啦文盲！！！

我忍到有bb洗頭水都唔痕了

你由柄

應該冇事

no!

7-11有旅行裝 easy

我有林夕電話🤤

你喎

Cls

nonlm

咩2c

乖乖囡9點後唔出街

妒忌我吧hahahahahaa

好

係你喎

有樣嘢好嬲 想share你知 但搵唔返個post

點解有

佢畀

超

🌟

我冇問題喎

搵到再share

隻眼有性病

引戰post 係個人嘅問題

你屎眼就有

我屎眼有靈性

咪抄me

咁唔睇

好撚多賤閪

你

我真小人 嗰啲偽君子
做瑞士人啦

人唔笑

你吠

汪汪汪